{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10049080",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 더 화이트 호텔"
    },
    "text": "平昌ザ·ホワイトホテルは総客室数518室で、様々な選択肢を提供しています。韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能で、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。無料でWi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは提供しておらず、駐車は可能で、1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。人数追加時、基準人数以外に1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。乳幼児を含む最大人数の超過は許可されず、追加費用は現場で決済する必要があります。付帯施設としては24時間利用可能なCU無人コンビニがございます。他の付帯施設はリニューアル予定でご利用いただけません。平昌ザ·ホワイトホテルは環境運動に参加し、ゴミやプラスチックの排出を最小限に抑えるGOGREEN政策を運営しています。使い捨て用品の使用は避け、客室内のミネラルウォーター以外の使い捨て用品は提供されません。バスルームアメニティは大容量で備え付けております。連泊の場合、2泊までは客室整備が行われず、3泊以上お泊りの場合はリクエストのお客様に限り1回の整備が行われます。整備をご希望の場合は、当日午後1時までにフロントに事前に要請してください。平昌ザ·ホワイトホテルに泊まった訪問者は清潔で施設が素晴らしく満足できる宿泊を経験したとレビューしています。スタッフも親切で部屋もきれいで快適な雰囲気でした。手頃な価格で温かい寝具と清潔な設備で満足度が高かったです。リニューアルにより宿泊施設がよりきれいになり、これはお客様に大変好評を博しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は518室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、基準人数以外に1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む最大人数の超過は許可されますか？",
            "answer": "乳幼児を含む最大人数の超過は許可されず、追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "24時間利用可能なCU無人コンビニがございます。他の付帯施設はリニューアル予定でご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは環境運動に参加していますか？",
            "answer": "はい、平昌ザ・ホワイトホテルは環境運動に参加し、GOGREEN政策を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内には使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "ホテルでは使い捨て用品の使用を避けており、客室内のミネラルウォーター以外の使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのバスルームアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルのバスルームアメニティは大容量で備え付けております。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、客室整備はいつ行われますか？",
            "answer": "2泊までは客室整備が行われず、3泊以上お泊りの場合はリクエストのお客様に限り1回の整備が行われます。整備をご希望の場合は、当日午後1時までにフロントに事前に要請してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルに泊まった訪問者からのレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルに泊まった訪問者は清潔で施設が素晴らしく満足できる宿泊を経験したとレビューしています。スタッフも親切で部屋もきれいで快適な雰囲気でした。手頃な価格で温かい寝具と清潔な設備で満足度が高かったです。リニューアルにより宿泊施設がよりきれいになり、これはお客様に大変好評を博しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 613
    }
}